Sammi馬明都唔怪佢地，連登仔咁撚多事做咩？

個個喺到扮道德判官？

咁關你乜事

葡萄老鼠安有得食大咪掛

佢地霸咗我地個台咁關唔關我地事

你又講得幾岩==

麻煩導b大是大非前咪25

其實大家都係食花生姐 總係有啲on 9仔沖出嚟話邊個邊個冇資格評論

我最多最多比多兩日時間班人

樓主第一日上連登?
呢到不嬲都係法庭呢